## React style

Il y a certains objets qui sont gerer automatiquement  par React .

**style** fait partie des propriétés spécials qui sont manager auto par react

Quand on observe , sur la page Elements ( localhost 3000), on constate que 

le code fait avec react a été transformer en code css.


